比人叫做叔叔

行行下街無端端有個六七歲既小朋友走埋黎問我
小學雞
我

:叔叔而家幾多點
: 叔叔？
...
三點囉
三點幾？
三點半呀

個小學雞就咁走開左

我廿歲出頭面又無乜鬚
比個小學雞叫叔叔仲要幫完佢唔該都無聲
嬲

叔叔

或者佢個阿叔又係咁上下年紀呢

多數係支那仔，佢地好興二十幾就叫叔叔同姨姨

我比個阿嬸叫我叔叔又點睇
今年22

係都唔出奇

我女朋友之前廿歲未夠比個老過佢既支那雞叫佢做啊姨

老你就老啦 我見有啲中學雞個樣都三十幾歲

你照鏡見到？
阿叔

唔願接受現實